[必看,個人經驗]與藍衫人仕相處的最佳方法(有圖教學)

情況(一)
哥10點叫口號比大叔影,因為哥實在太帥加心地好,我決定同佢合照
但大叔怕羞走了,浪費了我的一片好心

情況(二)
今期大家支持黨鐵
我都熱愛黨鐵,我家雖然離黨鐵站太遠
我仍然堅持行20MIN搭,再用帥氣入閘法

所以間中有人覺得我太帥了,要同我影相握手
為報答FANS,E+我背囊長期帶兩張A4+FILE夾
正面?

背面!

不過好多FANS見到我的熱情不知所措走左
激撚死!

黨鐵須知
利申:本人對FoodPanda粉衫少女有D怕羞,一見到佢地我第三隻腳就起唔到!
冇辦法之下,我唯有用八達通$2入閘
P.S 我係真正傷殘人事,第三隻腳起唔到

【幫手Report】借全世界30秒，救救香港電台